---
title: Donderdag 30 november 2017
date: 2017-11-30
---
Vandaag heb ik thuis de hele dag gewerkt aan het verbeteren van mijn merkanalyse en ontwerpcriteria. Ik heb ook even nagedacht over een concept. 